謝蛇個樣好似心事重重咁

清算來了

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

Condom仔成日幻想自己會無事

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗 乞米

有無記者問下佢擔唔擔心會有大清算

今日政府跪低其中一個訴求

擔心自己...
隨時會成為政府嘅Condom

It’s too Late!

爆佢偷食搞女下屬啦屌佢老味

總警司謝振中的抉擇

謝sir 唔鐘意可以移民架

可能老婆走佬，

謝sir要生生世世留喺大灣區
共享大灣區榮耀

返大灣區有十四億護旗手保護佢全家

好唔撚明一樣野有冇手足解答
琴日都來勢兇兇係咁打人
今日政府首長話讓步肯撤回
係咪溝通有咩障礙
定係政府不代表警隊

可能個仔比人打啫

咪日日搵班狗保護個仔返學囉,時間一長班狗實有怨氣

謝蛇謝左幾日啦,
佢心諗: 你班仆街就矇面扑鳩人唔使負責, 我就出晒樣畀人起底

我想睇
就戇鳩，我要你班狗全撚部呀，係全撚部冚家產!!!

仲有er 蛇呢

兩條友比人擺上枱, 依家全香港人都認得佢地, 慘過老豆搵仔

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

讓得一個訴求, 自然可以讓得一兩個
成立獨立調查委員會去清算警察, 拯救民望又有咩問題
如果堆藍初夠膽兵變, 立即有中國武警入境取代港警

劉細良睇法係警隊UNDER共產黨，林鄭控制唔到
而而家林鄭同上面鬼打鬼，互相推波
我個人都認為林鄭應該係控制唔到警隊

PPRP嗰幾件人渣人人都識

條友琴晚先放風話有人會綁自己對仔 ,大條道理派狗保護自己d仔女,難為d散仔同畜龍ge仔女,返學咁危險都冇警察保護

前期已經有人講係中聯辦控制緊
所以由始至終都係得一個敵人就係中共

抵死

李蛇同河童一睇都樣都知仆街無乜交心朋友

謝蛇同er 蛇平時應該係扮好人果D, 有形象潔癖
今次比人篤爆哂

個仔開學順利嗎？

啲大狗受晒靶

講真君子報仇十年未晚,
佢地個樣黃哂十年後都認得佢地

有突發事情發生咗

睇佢D 起底舊相, 以前未狗化可能係扮到純良既

今次就無啦, 扮唔到啦

如果警隊真係被清算
佢個仔唔送出國都唔掂

可以護送到幾多日

9月8日 美駐港總領事館
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈

狗官同3萬隻狗會係制裁名單上面
一齊共享大灣區榮耀

便衣心諗：我地保護大sir嘅子女，咁邊個保護我地嘅子女

五大訴求，撒回左條例之後
第二樣就係。。。
不過謝蛇唔洗驚啦，你都係坐冷氣房，都係前線嘅錯

引一引用即比人負皮
所以比起五大訴求缺一不可
美國人權法呢粒核彈一定唔撚可以比佢停
一撚定要大大打轟落去維尼個春袋度!!!!!!!!!

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

護送都哂氣
校內唔同佢講野已經好大陰影LA

佢話唔好將暴力行為推俾喬裝警員身上，仲叫人拭目以待

劉細良咩料咁中意9UP

禍必及妻兒

講錯 呢個係江蛇

唔可以比佢有資格出國
要返就返大陸
殺人犯

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

去得PPRB平日都9成做個好形象出黎

一定係初中就無人同佢傾偈，仲有成個高中點頂

現實真係唔會有警察係周星星咁樣

正常後生黑警係岩岩畢業, 身型一定大隻黑黑實實
中學點會有呢D 人, 一眼就睇得出

就當佢真係有, 一個黑警要一日上8堂睇8粒鐘湊仔, 真係好撚ON9

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

記住香港咁多年嚟嘅抗爭無成功過

謝sir你少心啲講野呀,唔係你個仔就係咁先架啦。

員佐級首席大將軍寫緊辭職信定屌政府信

因為開左學呀嘛

因為無得食渣哥魚旦？

大灣區

膠層有大總統嘅待遇是常識吧!!!
等你哋班散仔同佢哋打生打死，自己就要食飽驚風散

Er er 成日係嘞乜撚嘢呀佢老母！

d 黑材料 被人踢曬出黎

14年既4點鍾 謝sir 真係好幸福

14年個許SIR 比大家玩膠玩到自然死亡

特權階級有咩心事?

呢個真，自己就每日比班記者撚再比市民笑，D低級狗就可以出去咬人 relax ，佢哋咬完仲要你幫佢哋兜

個仆街仔 係便宜仔黎嫁咋

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

condom

咁唔係你覺得邊個控制 林鄭根本係垃圾

五大訴求 缺一不可
大清算黑警，還眼填命坐監

呢張gif真係好正

個仔係咪就嚟自殺？

大Sir做嘢唔使散仔教

因為死期到知道大難臨頭⋯⋯

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

係咪呀仔踢完波損手爛腳咁番左屋企呀

無論點黑警都係condom咋

佢都比左好多蘇州屎比er sir食啦
pprb本身都唔係d咩好位

而且條友後期都識玩左
次次都叫返當區既大sir出黎開埋會
由佢地自己同市民同記者交代
減少比人清算既機會

大粒既都知今次奶奶地野
唔想上身 睇盧蛇就知
不過又不斷幫d細狗解話
所以都係唔駛同情佢地

謝sir 個黑眼圈同眼袋大到

唔知謝蛇仔仔返學返得開唔開心呢？

記得日日保鑣咁保住D仔女呀
做虧心事係咁架

成個世界輸哂
老婆仔女都走哂
還債

狗仔女冇朋友？

有邊個國家會 收佢

黑警全家長命百歲,百病纏身

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

呀仔開學第二日就做左大明星, 有保鑣護送出入, 羨煞旁人啦

支那

俾四皮野一個月你去上堂你制唔制丫？

埋沒左良心既話，會好多人做囉。

Sorry借個位黎
五大訴求 缺一不可
唔係淨係依家佢撤回就算

小西灣聯校齊心叫口號！

係咪架

點解冇圖

多謝港股暴升，大陸五毛兜唔到原因，好眼紅

4點鐘放學時間先黎開記招

831 Terrorist attack at Prince Edward MTR Station
- One person is missing
- One person was beaten for half an hour, white foam comes out from mouth. Police stopped beating. Was sent away by firefighter, not first-aider after 20-30 minutes. The person who got sent away was unconscious and in coma. Till now, don’t know where the person went
- Police said it is NORMAL to have sexual desire to female protestors after 2 months of overtime working
- Arrested female protestor sexual assault by police at police station (grabbing her breasts)
- Female protestors were not allowed to close stall’s door while using the toilet and there is policemen stand guarding
- While the raptors traveling on the escalator, going up to concourse and going down to platform, they stepped on arrested citizen’s back and HEAD
- One Japanese was arrested, was not allowed to call the embassy as police said they are not open on Sunday. Don’t know what happened afterwards
- Witness said the injured were not sent to Kwong Wah Hospital but Princess Margaret Hospital
- 70 people were sent to Kwai Chung Police Station
- Midnight some arrested people were sent to San Uk Lang by all-black vehicles
- They put remarks on arrested people (e.g. well-known social worker)
- 差佬同佢地講強姦佢地係正常 Police said it is normal for us to RAPE you

你地係咪仲以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

有聲

我都覺

何君堯話要送呀蛇啲仔女番去大灣區讀書，共享大灣區榮譽嘛

推到有圖

唔緊要啦 你還有國家！

係咪驚自己個仔要去大灣區讀書吖

扮乜撚

可能中共搵人麻包袋佢屋企人

Push

幫班前線做喉舌=幫凶
清算日見

仔仔同自己都危險

好擔心佢仔女
有無人講到有無新進展

五大訴求 缺一不可

鄧炳強出黎果日 佢咩都唔洗答笑撚住走

唔洗浪費問題一定話對坊間流言冇回應

我手頭上無資料呢一刻答你唔到

眉頭收鎖

深鎖

可能老婆就黎同佢離婚

無記錯以前許SIR都唔會每日出席
謝SIR就慘D

傻仔佢煩惱緊今晚陪邊條女咋

清算名單

係咪見到victor手足個長文
開始淆底
預左要還啦

痔瘡谷上腦啫

冇事既

好唔忍心見到謝sir㴬哂，大家放過佢啦

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

似同仔女有關，謝蛇同er蛇個樣都死死地，但李蛇個款冇咩，可能佢冇仔女送中關係。

佢話讓步咪就係畀「撤回」兩個字你，重大讓步咪又係佢講
黑警唔打示威者你都唔信啦

五大訴求，缺一不可

唔拉班黑警接條撚

佢做得哩個位

市民又屌佢

警察d 藍衫仔內部又屌佢

[警世]即使達成左一個訴求都唔好笠亂加碼

屌佢地老母，早排仲串過馬撚
今日收到風話撤啲態度即刻軟過狗

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

白衫會知咩事.但騎虎難下 一定要死頂

香港人都要頂住呀!!!!

局長句說話真係幾時都用得

有10個高層會上支那面聖

可能傾吓點慢火清算

邊篇，可唔可以分享？🙏

岩岩發覺三個仔女都唔同老豆

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

移去大灣區

佢成班兄弟比人屌撚左幾個月 仲要日日開記者會講大話比人質到口啞啞
就係為左幫林鄭頂 頂左三個月林鄭先肯講個兩隻字 除左白做之外 仲要負上黑警呢個朵同埋被清算既機會 真係多撚謝哂林鄭

手足要捱落去 就黎清算黑警架啦!

勇武抗爭是有用的！！
繼續！堅持

可能因為渣哥割席食唔到魚蛋唔開心

呢D野唔會同差佬講啦 condom黎架咋
condom仔以為同林鄭係同路人
差佬知道既野只係執法同埋執法既尺道可以去到邊架咋

清算期近了 頂撚住

設計對白:
謝太: 搞成咁, 我要離婚, 3個仔女我帶返英國
謝蛇: 仔女我有份, 唔准走
謝太: 冇你份架
謝蛇: ...

清。算

一定唔止渣哥割, 應該好多
佢個樣係真係好頹, 唔係扮

清算黑警 就會挽回香港人對警隊支持
抵到爛啦

屌佢老味，成個咸濕伯父咁！

一個靠形象搵食既人，無哂形象

有冇江永祥版?

我覺得江永祥乞人憎多D

仲比人爆包二奶

肛蛇個女好似大個啲

真架???

做鈴聲一流

老豆有講兩頭住家

收到風 謝振中入咗美國制裁list

3p

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

總警司謝振中的抉擇

謝蛇兩個起底post都404 error
連登係咪已經自我審查緊